【危急】政府文宣搞左幾日，我地捱打緊呀！！！

黑警4點例行記招＋政府5點跨部門記招搞左4日，全方位文宣轉移視線，我地而家被捱打呀！！！

黑警完全唔介意記者追問佢地，你有你問，我有我鳩答，點解？
無論你記者問乜好，CCTVB只會播返黑警照住讀既維穩新聞稿，Q＆A完全唔會出現！

點拆：
黑警一出現，記者要輪流問佢地問題，唔好比任何機會佢地讀稿。黑警唔答唔緊要，不斷問，用晒佢地啲air time。
有咩後果：
1. 黑警可能會要求不斷問問題的記者離開。仲好，少一間電視台既 air time，其他記者接力
，最好趕晒所有記者走。
2. 記招無辦法繼續舉行，宣佈取消。
3. 記者可以早點收工返屋企瞓覺。

政府跨部門記招可用類似方法。
以至林鄭出黎見記者都一樣。唔好比佢講，一黎就問佢幾時回應5大訴求！

希望記者朋友可以大家一起合作，我地而家係全民對抗緊一個名副其實既黑幫極權政府，仲用佢定既方法幫佢做文宣，只有死路一條！

自推

再自推